你執到人銀包，拎哂啲錢唔緊要，最少都畀返啲證件同嗰銀包人啊！！！！

執到銀包
就算你攞完入面啲錢
最起碼都放返嗰銀包去櫃檯or狗鐵or郵筒or保安
反正實拉唔到你
如果懶得拎去嘅話
攞完入面啲錢咪原地放返低囉
點解要成個攞走or dom落垃圾桶？
攞完錢仲要成個銀包袋走or dom落垃圾桶
呢個行為完全係損人不利己
咁撚冇品嘅一撚定係廢老or新移民or支那人
我祝你地下代世世代代都瘋狂唔見銀包

執到銀包一定會物歸原主

agger 幫推
我都唔見咗個散紙包

push

我都係
我一蚊都唔會拎
但係點解冇人畀返我

我今日都唔見咗銀包

咁大個人我第一次唔見
祝大家都搵得返

同路人

其實真係要睇質素
同教學水平
係大學次次唔見電話銀包去失物處一定搵到
係普通商場就無可能有得淨

唉

推